美式百年高級時尚炸物食府宣布引進「植物肉」 100%取代雞塊、漢堡包！

奶共俾狗食

點解頂帽唔係green colour

impossible meat ?

我地食既所有野都係栗米整出黎

KFC都改行賣齋?

齋叉燒行前咗幾百年

Impossible 其實幾正，上次叫左比屋企食佢地都食唔出

咁撚有心整咁多花式不如整好啲雞先

咁個啲4腳6翼變種無毛雞點算??

問題從來係植物肉成本貴過真肉

14歲

係貴好多

生化肉

時間問題, 普及程度同埋技術發展, 成本可以越黎越平

但貴kfc個個係唔係其實？

beyond定impossible

好地地要食熱氣野
你同我變炸齋
咁我食黎做乜

講清楚d唔該我開市all in

impossible係咪出咗plant-based chicken?
第一次食impossible burger 完全同牛一樣味
我以為間餐廳比錯我

冇可能食唔出

睇官網好似無講

真係似

啲老人家 jap jap jap食唔出幾出奇

仲唔健康過雞肉

冇借口話佢係junk food

Kentucky Fried Chai

你信係真

點解唔信？？
世界無奇不有，更何況科技強國美國

俾狗食

其實整咁多假肉做咩
我要食素嘅就咁食完整嘅蔬果唔好
發展假肉又貴又無咩特別好處
有錯唔好屌咁大力

食蟲唔撚好?

+x哥之前好似都有投資整植物肉

不嬲講緊畜牧業係全球暖化其中一個原因, 其實如果有一樣野可以真係取代到肉類, 而又正常人都食唔出, 有乜所謂姐

Beyond or Impossible 兩間都做到肉既味道口感
你唔話我知，我根本唔會知係食緊dry

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好味過Beyond meat 好多

D 雞1年前食, 已經覺得好難食, 跟住無去過
同樣奶共既老麥, D炸雞反到仲好食過佢,
諗爆頭都唔明

邊撚個會換果頂帽

邊度買

其實係戇撚鳩，做得再似，食落都係兩回事

Chicken George

你要揾佢地有合作嘅食肆

健康d

到底有無人會三百幾蚊換頂帽
戴出街食係會俾人笑

乾d喎 不過係好食 用黎整buger好正

有人覺得咁樣反而好食啲

triple o?

搵唔到 : (
之前去outback冇

屌你老母，咪撚討論KFC呢啲垃圾藍店啦，幫佢宣傳做乜鳩

on9先食KFC

屌你老母怡和

拉

暖化又點
關我撚事
香港都未搞掂

你個腦就真係無奇不有

bynd?前排先簽完contract

其實有冇蛋白質架

係咪美金呀

對太空殖民都有利，養動物需要既資源多，植物肉成本夠低既話會簡便好多。

做得夠好味又可以減少動物痛苦有咩唔好，以後科技再進步啲又會更平更好食

我明白係想取代肉呀
但係既然都係由植物組成，點解唔就咁食返植物要做成肉嘅樣咁多此一舉

Bynd

咁其實可能推廣下食素仲好過整植物肉
價錢一開始已經夠平可以吸引到人

不過講到無分別等我遲下去買嚟食下先

因素好撚難食
唔關價錢事

KFC無頭雞
由細聽到大

有
不過動物蛋白質利用率高好多
食真肉定假肉自己諗

即係動物蛋白質係好過植物蛋白質？

利申：同雜種同一間小學畢業 冇再讀落去

同份量而言係
食齋都可以有足夠蛋白質
但因為吸收同利用率較低
所以食嘅份量要比食肉多好多
同埋植物蛋白質主要來源都係豆類
食得過多容易有反營養素累積同脹氣
所以動物性蛋白會比植物性好

無所謂啦, 又唔係信佛又齋口齋心, 好食咪食, 唔好食咪唔食, 最緊要係黎緊多d 野俾消費者選擇